散散散 散乜撚野？

十點開始愈走愈多人
依家個個都攰哂死哂 就係唔夠人無士氣
我都想走呀屌你 唔想留你咪走囉
但都咪撚出post叫人散啦

見到個post真係灰撚左 做乜撚

你想留咪繼續留囉，做乜要出個post屌人叫人走姐？咁委屈，真係唔好走，或者出個post叫唔想走既陪你留低囉

出個post係人都得，唔洗特權，佢出post叫人走，你咪出個post叫人留囉